想問下離世前使唔使辭職/通知公司

假如我想自殺
到底應唔應該辭職/同公司報告

要一個月通知

rule 3

係公司自殺咪得囉

都要死做乜要理呢個世界嘅野

咁死係我既事 無謂搞到其他人啦